美容院 做邊間好？

有冇sis可以介紹邊間美容院抵做？
依家想做打斑
今日去左perfect xxxxxxx 試做
Hard sell 都癲左 好像逼您要是但join一個甘
仲要18000 做12次 我問有冇第二個plan 話全部plan 都係18000 我話太貴啦 之後又話有第二個plan 4800 做10次

大家有冇邊間介紹下？

有冇用？我都想試呀！

傾下